路透社：部分香港法官對修訂《逃犯條例》深感不安

路透社報道，部分香港法官對政府推動修訂《逃犯條例》深感不安，認為是不可行。

路透社在香港訪問3名不願透露姓名的資深法官及12名律師，他們表示，今次修例是香港司法制度面臨的最嚴峻挑戰，會愈來愈困擾香港的商界、政界和外交界。他們又說，根據香港的普通法制度，引渡是基於接收國有公平審訊和人道懲處的推定，但他們認為，內地的法律體制未能做到。

受訪的法官又說，擔心假如試圖不將備受矚目的疑犯引渡返內地，會受到來自北京的批評和政治壓力。但如果同意引渡要求，亦會受到社會部分人的指責。

"幫我換晒佢 ！！！！"

3名不願透露姓名的資深法官

3個終審法院常任法官？
李義
霍兆剛
張舉能

換晒彭寶琴、杜浩成、區慶祥

不願透露姓名

高鐵，大灣區，明日大嶼，根本就係要香港司法去跟大陸個套

一直強調法官會把關，根本就係想推個波比司法機關，收埋司法機構皮

行政立法兩大機關已經搞掂，就係爭司法機關

司法系統用普通法，跟西方制度文化，法官律師戴假髮，點會唔係支共眼中釘？

司法無埋，香港正式玩完

想迫死班法官

其實共狗一早聽左星爺教路，係班左膠同愛支唔肯遲遲醒嗟：

其實共狗一早聽左星爺教路，係班左膠同愛支遲遲唔肯醒嗟：

宣誓已經逼歸邊啦

全世界都反對嘅時候，港共都淨係識話你抺黑唔理解。

法官係咪要中立所以唔出得聲
政府成日攞法官上枱

但啲法官又唔出聲, 法官一句無可能把關已經收政府皮

法官需要愛國 三權配合

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

香港律師咁貴，唔差在引入埋支那律師

佢一開名共產黨既輿論機關就會集中火力攻擊

法官都要開聲